【緊急】原來香港民主及人權法案真係有機會過唔到

孔誥烽教授facebook講到原來條法案唔係100%過硬，有兩大暗湧

第一係條法案先喺參議院討論。參議院有senate hold條款，只要有一個參議員提出hold，就可以無限期停止討論直至果條友撤回。

第二係淨係立條重申支持香港爭取民主只有強硬立場但冇制裁條款的法案，取替《香港人權民主法》。

我而家淨係諗到三個方法去應對：

第一係眾籌要喺美國各大報紙到落全版廣告去請求參眾兩院議員盡快通過香港民主及人權法案，要推到攬炒巴睇到

第二全民twitter戰線，去各參眾兩院議員twitter陳情

第三9.15一定要多人，要好多好多人先可以去顯示我地係未收貨

同我推爆佢

自推

自推2/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

自推3/10

從來都無人話一定會過到，儘做去推就一定

推
盡力做

推呀!!!

自推4/10

其實暗湧有人講左好耐 不過大家一直打飛機打到唔理事實 清醒返就好做實事

push

一定有暗湧，CCP邊會咁順攤睇住美國過只可以盡量做文宣嫁咋

有冇機會起下底睇下邊個senate最有機會玩野
Twitter游說下

一定搵D議員用其他理由拖住

Source?

幫手推

燒山發左功，邊有咁易過到...

比住wiki講senate hold依樣野你睇住先

我聽錯？

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

915

會唔會開多一條internet戰線
係twitter 4chan個邊落廣告?
報紙影響力同層面都冇以前咁大

我覺得一定用盡金錢方法去阻止法案通過 順手抽出中共在美國內鬼。還有文貴要幫幫手

我哋唔好再咁老定好似條法案實過咁
要去盡搏盡去爭取

新疆個條係參議院都過左
其實唔駛太擔心

認同

9.15

推丫

盡做，推
915見

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915見

不嬲都話好有機會但唔好太樂觀

其實都係睇美國國民嘅民情
佢地會落力推都係因為果邊民情同意->選票
所以落力啲一直文宣令果邊keep住個民情
就可以令到議員出手阻止嘅機會最大幅度減低

新疆都過，香港呢條你話我太樂觀都咁話
真係好難唔過
但成效幾大先係問題

不斷文宣直到通過

CCP 可以收買D 議員
一定有人為錢做事

推!不可以掉以輕心

你搞當地登報叫人pass the act咪同 強國人喺 當地登報話trade war影響農民
一樣係干涉內政

好危險呢個舉動

睇下有無人有本事買通美國參議員

tui

推!

多撚謝燒山
今次仆街啦

登美國各大報章
香港人支持制裁港共

照出無誤

盡力而為

需要更多針對國際media嘅行動

推 要加強宣傳

借個靚位，睇睇對法案可能出現既影響

大家唔好再捧首「願榮光」做香港國歌啦

第一個屌7燈神簫

實體報紙未知有用

Pushhhhh

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

up

快啲幫手簽啦，驗完記得要去email 認證

Let's give it a boost!

pish

"第一係條法案先喺參議院討論。參議院有senate hold條款，只要有一個參議員提出hold，就可以無限期停止討論直至果條友撤回。"

—but ultimately the decision to honor a hold request, and for how long,
rests with the majority leader. Scheduling Senate business is the fundamental prerogative of the majority leader, and this responsibility is typically carried out in consultation with the minority
leader.

======================================================
咁容易就話hold 就hold, 應該9成法案都因反對嘅senator hold，停止討論，直到永遠。

新彊嗰條法案有99個co-sponsor
香港呢條得20幾個咋

而家個勢邊個hold邊個就係鬼

佢身後個黨更加會仆晒街

推爆啊

不過啱啱個咗新疆人權法
順住條勢個埋香港人權法贏面都大嘅

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

915出嚟

twitter 亂tag人唔係好事 , 但可以comment

清醒返，PUSH

係
大家打完飛機好入嚟討論
[注意] 我地既問題就係太過傲慢，請大家入嚟睇一睇

對家啲正常人多咗，開始有召集力同行動力

幾時再討論 上咗台未？

推推

有Twitter 既唔該去每個議員個Twitter 游說
俾啲片佢地睇吓黑警幾暴力

但絕對嘅放心都唔得
依家打緊仗

推呀一定要過到個法案

攬炒巴

睇下邊個最大機會俾人收買

咁做多啲文宣都係無壞

好似尋日過左新疆
香港應該都大機會
但大家都要繼續文宣

推，盡做

中共派出黑金遊說團

915轉搞全港商場大合唱？

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

呢個好重要大家唔好係cm到tag人

第二全民twitter戰線，去各參眾兩院議員twitter陳情：

收到風美國議員睇香港民意決定推唔推人權法上到參議院/眾議院。

有時係到諗 我地咁依賴攬炒巴會唔會令佢病情更差

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

真係要推
唔好掛住唱歌

攬炒巴快入！
銀包已ready

唔好鬆懈，繼續文宣。

一定有條件嫁
講清楚D啦 一個議員無條件HOLD得乜撚野都唔使做

好人一生平安~

無可能
要hold既新疆個條已經會hold
新疆個班仲嚴重過香港

都係要keep住做嘢，例如文宣keep住connect美國人

咪撚登報去施壓，我地只可以求人可憐，唔可以高調影響人地既政治。

Help push

—but ultimately the decision to honor a hold request, and for how long,
rests with the majority leader

個leader係中共宿敵 nancy pelosi

你覺得是但搵個democrats褸囉叫hold , pelosi就會聽話hold住？

人要岀黎加登報

721 811 831

佢地實請咗班lobbyist搞事

有冇人清楚知道，未有投票意向既議員名單？

推呀

Nancy Pelosi腹背受敵呀！

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

神力一推

之前我記得有巴打整理過senator嘅名單
大家拿拿臨中秋佳節send出去

唔好

不嬲都唔好咁老定，好似美領之後個個收曬皮，915又無人講

推爆

眾籌請lobbyist有冇得諗?

Psuh

廣告！

問下Solomon意見？

推！

正經野幫你推

屌 要推
過唔到 香港就好難搞

第4係要唱美國國歌好過首所謂國歌自high

民主黨其實黨內都有矛盾

唔係個個都睇pelosi頭

總統大選可以推到個親中既biden出黎就知咩料

只可以小規模上外國網站同政客同網友傾計訴苦，積少成多形成輿論。

Rubio 已經講明《香港人權民主法》係兩黨共識，唔需要遊說兩黨人員支持；反而應該隔山打牛，叫美國選民支持香港，催促議員儘快通過法案。

盡做！

其實都幾大機會 會過, 美國好似已經準備緊名單

美國亞馬遜突要求提交港商背景資料 有人大相信與《香港人權與民主法》有關

岩岩過左新疆人權法案
係時候大家改口叫uyghur

我諗係呢個時候 冇咩邊個會賣自己既政治前途去收中共政治獻金
唔好當美國既稅局係流既 收錢就入鳩你貪污好撚易

人地民主國家嚟架嘛 梗係有機會過唔到
你估好似中國咁 沒有 沒有 沒有 通過咩

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

一早認清左唔會一定過到

所以一定要係國際make到noise

915 一定要多人
顯示決心

過唔到就連最後根稻草都無埋，香港人只有繼續被扑穿頭、被自殺

推啊

不嬲都唔敢覺得有咁成功…… 推

美國都唔會老奉幫我地啦 清醒左就繼續努力 樣樣都盡做

No email received after signed, 係咪又比人hacked?

就好似呢個世界邊有包合格嘅考試有嘅話個考試都廢

想改改唔倒

推！！

過唔到係唔係暫停運動？
過到又點過唔到又點

真係，唔係掛住打飛機

唔好輕敵呀

推， 盡做

同意
但twitter 文宣我一直有做

我講明如果再推果首歌做所謂國歌，問題可以好大。。。但只係啲人換來一句「屌你老母」。。。唉

大家唔好再捧首「願榮光」做香港國歌啦

要係美國國內得回響，國會議員有壓力/ 利益 先有機會過利，
Twitter 戰線好重要，多D retweet 好有用
快D 係咁retweet 英文版國歌

過唔到咪放棄國際路線
改為自己香港自己救囉

721
821
831
新屋嶺

915 push

Pish

推！！！

Posh

推啊！！我地要贏啊大佬！！

推，我地遊行時要keep 住叫pass the act

修訂香港關係法次次都收皮, 過唔到機會好大

點解唔係過眾議院先

有冇諗過萬一過唔到
就自己香港自己救

721

捱

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

盡做

Twitter 戰線

唔好啊過唔到我跳樓噠死自己

呢啲正經po冇理由唔推

做左第2，第3點先

我地做咁多野 都不如gphone hocc 過去游說

算吧啦 靠我地 不如靠佢地2位

第二全民twitter戰線，去各參眾兩院議員twitter陳情

全世界同我入嚟，每人每日SEND3個TWITTER畀議員
twitter 戰線，有位美國學者幫我哋整理曬所有美國議員twitter

第三9.15一定要多人，要好多好多人先可以去顯示我地係未收貨

繼續高舉美國國旗，唱美國國歌

推推推推推推推推推推推

P牌推唔道都要lm

唔好太直接 用煸情文或者可以呢

如果錦都無就真係算撚數啦！根本呢個世界都唔支持民主。用自己方法真正攬住啲仆街一齊跳樓算了。

香港人加油

pushhhh

gphone美國朋友

9150 915 915

fight for freedom
stand with hongkong

其實唔可以只靠依條條例

「推到民陣睇到」915改為向英國領事館請願

試下唔推
勁大量人自殺
話唔定有自殺式襲擊

if we burn you burn with us

推爆你

推 一齊上twitter啦

一定啦!

9.15 應該難啲好多好多人
因為無不反對通知書

大家上twitter包底 講定9.15俾警賊反對
所以難啲有過百萬人

係 但連登仔個個係到理d 9post,
我地情況好危險，唔好成日覺得唱下歌就叫做左野，想幫手可以去文宣
文宣嚴重唔夠人幫手，twitter 都冇人幫手做文宣

推，認同

唔夠佢地嚟唔代表唔駛做喎

有冇美國議員嘅twitter link

撚狗交番牙侵

太過度依靠一樣你冇得左右嘅野會好易失焦

831

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

Push ar

915 講明和平出黎行未多人囉

今次除左落報紙，仲要落video ad係youtube ，全球播

推爆佢

PUSH!

612 721 85 811 831

Tui

推左先

其實而家復左會未

9.15見啊！！

如果用g20嗰種tone得唔得?或者講香港面臨緊咩人道危機咁得唔得

twitter戰線呀！唔好停呀！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

pisha

去Twitter 游說呀

p

全世界915一要出黎！

一定要將條bills 加辣

不要信泛民

推！！

一定要過到

推
攬炒巴希望你睇到

我冇嘢講

721 831

係，唔可以鬆懈

快d推比人睇

yes 仲要一輸就變新疆，唔掂

推到上熱門

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

繼續打twitter戰同send email???
仲有宣傳915

孔誥峰 知我所想宣我盼望

大把人好放心
你睇下9月8幾多人無去就知喇

推！
915！915！

所以915唔發不反對通知書，就係驚太多人支持，而家無就小左好多一家大細和理非

推爆佢阿

P牌推唔到都照推

Push 915

孔sir正野嚟

講緊Senate 關 pelosi咩事

推推推

twitter 戰線琴日幾成功，拉到好多美國人支持

大家出力AR

五大訴求 缺一不可
915見

push 915!!!

新疆咁先過到嘅話，too late

個生成器正呀

push 915!!!!

新疆 更加無插手理由啦

幫推

915 915 915 東角道

我覺得我們要推中共和港共如何破壞一國兩制丶破壞基本法丶破壞中英聯合聲明！

眾議院有邊d人可以比個名嗎

推唔到都要推

新屋嶺

推 915維園

915出黎呀

推915

btw Twitter 戰線都幾忙同缺人，有冇人仲未dl twitter 可以開返個ac幫下手

KFHG SDGM

721 831 新屋嶺

再唔係用fb都得，好多新聞media fb 都好多人睇幫手reply幾句

大家要繼續係唔同國會議員留言：

呢到集合曬所有議員TWITTER：

行動指引：

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK is willing to be a bridgehead, as to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 落HASHTAG。

好灰啊

推！！！！

915 915 915

推呀
我幾十年人都冇咩願望，俾我實現一個得唔得呀

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮（轉九點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

支持發報/美國區網站落ads

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推推推推

Pass the act

文宣TWITTER到佢過為止

9.15 人唔係香港
我心與你們同在

一定會上街，就算被捕都會上。
一定要話比西方社會知，香港準備實行幪面法，要全世界知道香港獨裁

推撚爆

FYI,所謂嘅hold亦即係拉布aka filibuster

到香港人真係打到解放軍出黎殺人先會有人幫

推到攬炒巴見到 我地冇野多 錢最多

盡推Twitter啦retweet加tag就得

要唱返美國國家，和出返logo，要美國pass the law

乜都要做乜都要試

一直洗緊Solomon Yue同Marco Rubio 嘅Twitter

915上街

推

唔好鬆懈

又係時候舉美國旗同唱美國國歌嗱。

唱國歌要做，但都唔好唔記得d實事，每晚唱完歌後要去幫手做文宣

參議院個majority 係共和黨wor
共和黨應該唔會比hold啦，否則民主黨就會食住攻擊

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

蕭生又燈9我地

Oh

妖
查吓先講啦

唔好懶 做到幾多盡做
俾埋US Senator Twitter List 你逐個Twitter！

有錯請指正

過唔到，就係香港被清算之日，好撚大獲

唯有加大文宣，遊行舉更多美國旗，唱多d美國國歌，盡力挾美國上枱

全力聯美抗共，先唱美國歌，過左法案先再唱榮光啦

可以同要做多d，大家真心唔常用Twitter ，唔多人推尼d

推吖

算啦 攬炒幾好 香港唔需要普選 繼續唱「香港國歌」

#下次立會投民賤聯
#香港人莊閒唔識分

correct direction

PUSH

新疆無香港咁複雜

香港呢舊豬肉太緊要

所以大家唔好鬆懈！！！

不嬲都唔係100%啦，過唔過到最終都要靠自救

利申 未爬文，可能有人講左

其實喺先前個 po 都講左
有數唔清嘅方法令法案失敗
Senate hold 衹係其中一個
最主要係睇兩黨議員係未支持。
同樣，條文內容終於會有D乜
亦要睇佢哋想幾强硬。

我最大懮慮喺支那仲未出招
(至少我未睇到)
而佢哋明裡暗裡真喺仲有好多籌碼
所以唔可以輕敵
不能硬碰，因為一定唔夠佢嚟
要智取，911取消示威喺好例子。

[美國政治第一課] 美國國會如何通過法案？

制裁香港的效果大過新彊，香港係中共春袋，而中共只要收買到少數議員就可以廢左個法案，d黑金一定多到可以買起班人下世

推1

推2

唔好睇人哋講
直接去睇乜嘢叫SENATE HOLD , 順睇埋FILIBUSTER
靠人不如靠自己

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

簽 White House petition 對法案冇乜用
對症下藥
要呼籲美國公民或 green card holders 寫信俾議員

攪炒巴老早已經做左野
快D入嚟支持吖!

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

真

二 三咁簡單一定要做

入籍美國/綠卡 巴絲/美國朋友請幫手。

Push 915!!!

攪炒巴老早已經做左野
快D入嚟支持吖!

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

正經post，一定要推，唔好沉迷打飛機

喺呢道，請入揾人簽

攪炒巴老早已經做左野
快D入嚟支持吖!

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

燒生 求求你講兩句撐下樓主

推喔 要過喔

盡力

佢地除左要錢 仲要政治名望
今次敢反對 應該會俾人當內鬼

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

同埋警察嫁禍都好重要

佢再唔調動議程分分鐘換屆都未審到添啦

要係每區既活動都要出現美國旗同請求美國既口號先得, 唔可以淨係大遊行時先有. 其實D人晚晚去咁多商場唱願光榮, 有咁多畫面, 唔應該放過呢d機會, 應該要晚晚各區都舉美國旗唱美國歌同有口號先得呀! 咁想請求美國既畫面就會密集更多, 而且比佢地睇到係我地香港每個角落既市民都求緊佢地幫手.

推番上去，唔係再研究跳閘，根本無效果

本來好大機會，但聽先燈神燒山話100%會過之後就覺得奶嘢

Senate hold 唔係咁易！除非退黨！

燒山燈力

915民陣遊行 齊上齊落

Keep pushing this post

繼續努力，法案只係一小步
未回應五大訴求，就勢不罷休

Senate hold 要睇下 president pro tempore 同唔同意， 唔同意該Senate 就採取 filibuster, 3/5 Senate's 可以終止 filibuster

無力小推

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

915 對方 反對阿

要美國幫拖，入場費係公開唱多啲美國國歌，成本低丫

反對都要出架啦，多人就安全

唔好搞到全世界見到
香港已經唱哂國歌咩都搞掂
佢地真係隨時會以為香港已經獨立左架

咁唧係唔使幫手啦

Sell番危急同悲情先啦

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

咁即係一個senator可以擋住59個

twitter戰線一直做緊～！！ 香港人加油！！！

831
721
新屋嶺

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

文宣要人
Twitter要人

又話9月9復會就優先講
今日都12啦

推！一定要過到！！！

推推推推推！！！

912 各區大合唱
913 各區花燈會
914 天水圍遊行
915 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
因果由國 容港治己

推!!!
唔可以白費咁耐以黎ge心血,
HK Human Right and Democracy Act 一定要過到!!

下

置頂啦，要有危機感，唔好鬆懈，做到就盡做！

推呀，要過呀

有Twitter account 嘅快啲去多謝人幫你

光復香港 時代革命

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

要幾多人先夠？
依家先24位議員？

調返轉諗 拎唔到2／3 senators 支持
侵侵都可以否決法案

岩呀關鍵時刻

唱歌不如唱埋美國國歌

咁即係fillbuster 同投票都要keep住個氣勢

keep住個氣勢一定要

其實咁講
我記得係senate兩邊既leaders都表態支持法案
所以做唔到secret hold 最多都係senatorial hold, 即係俾哂所有人知，咁公開阻住通過呢啲人權法其實好樣衰，唔會有傻豬咁做

比錯負皮推呀

咪掛住自high

大家唱完歌要去玩twitter啦

915行街街

除非我地日日唱國歌 好似唱到已經唔使美國幫啦

眾籌

不論如何915全世界人同我出晒黎東角道

眾籌多次啦

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

9.15一定要出，推

眾籌登報

會唔會太樂觀
美國人嚟同你捉鬼
仲要因為唔幫你就要仆街

推呀，要文宣同和理非集會

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

唔洗諗，一定過唔到、燒山已發功
過到我切

美國人人幫你地做咩

唱美國國歌

眾籌啦

9.15 要出去呀

1條友叫hold就hold, 好似怪怪地喎

眾籌美國登報

萬事要小心。

眾籌眾籌

唱埋美國國歌同舉美國旗，大家盡做啦

認同 可以係twitter 進行遊說 or 睇下啲議員擔憂啲咩

眾籌登報啊

Solomon Yue話
Hold你條命

今天起停買水果機！直到另行通知

記住：求人不如求已！過得到係加料！自己一定要比人家有料！要人哋求我哋！ok ? 我哋首歌就係好料啦！

眾籌登美國報紙啊